阿記一雞兩味

炒完清潔龍 再將奧燒發配邊疆

垃圾阿狗係全英超最閪既球隊

阿狗：stand with ozil
然後繼續支持極權傀儡球會

阿迷: 屌你老母曼聯！

Stand with 支那